Vstaval v deset hodin , počasí byl dobrý , a potom třicet minut .
Obědval hodně jídlo v 13:00 .
V odpledne kamárady v 14:00 .
Divali se na film do kina v 17 : 00 .
V večer tancovali na diskotéku v 23:00 .
Konec pili vino v hospodě v 1:00 .
